大家有幾耐冇食過住家飯

我先 就黎3個月 好掛住老母蒸嘅肉餅 自己煮都唔係個啲味

咁仲唔快D學，學好叫我黎試味

識煮 但就整極都冇老母整咁好食

半個鐘

係隔離留意所有步驟，包括分量，時間。之後叫佢睇你整一次，包搞掂

你就好

30秒

10年

7個月

8

廢青

巴打因咩事10年咁耐

20年

乜原來你仲sad 因咩事咁耐冇食

啱啱食完
1 2 3 4 5..

40分鐘

5個月

無飯家庭

依家16歲，15歲嗰陣到依家都冇食過

好掛住母親大人既雞蛋蒸肉餅

我老母都好中意咁煮 我可以淨係食呢碟餸都ok

學下自己煮啦唯有 咁先可以得到少少嘅家庭溫暖

差唔多8年？ 但我煮得好食過佢， 青出於藍

出去食仲好食